


{"id":497,"date":"2020-10-19T17:42:43","date_gmt":"2020-10-19T15:42:43","guid":{"rendered":"https:\/\/prototypestation.wordpress.com\/?p=497"},"modified":"2020-10-19T17:42:43","modified_gmt":"2020-10-19T15:42:43","slug":"due-giorni-da-gustare-a-pieno-col-lenovo-tech-world","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/2020\/10\/19\/due-giorni-da-gustare-a-pieno-col-lenovo-tech-world\/","title":{"rendered":"Due giorni da gustare a pieno col Lenovo Tech World"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-rich is-provider-twitter wp-block-embed-twitter\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\"><p lang=\"en\" dir=\"ltr\">2 days. 140+ sessions. 1 global event.<br><br>Join us and our partners from around the world, and be a part of shaping the future of technology at our annual innovation event. <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/LenovoTechWorld?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#LenovoTechWorld<\/a><br> <br>Register for free: <a href=\"https:\/\/t.co\/s3KEiSrZtz\">https:\/\/t.co\/s3KEiSrZtz<\/a><\/p>&mdash; Lenovo (@Lenovo) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Lenovo\/status\/1318178838539505670?ref_src=twsrc%5Etfw\">October 19, 2020<\/a><\/blockquote><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>Lenovo \u00e8 il mio PC e uno dei miei preferiti e, sembrerebbe, dal Tweet qui sopra riportato, che al Lenovo Tech World convention, verr\u00e0 mostrato al pubblico il primo pc pieghevole che non sia un prototipo. Sono ancora un po&#8217; scettico sulla durabilit\u00e0 dello schermo LCD pieghevole; credo bisogner\u00e0 lavorarci ancora un po&#8217; su, come i primi prototipi di touchscreen che non erano per niente affidabili, ne sensibili. Comunque Lenovo ci prova! Su YouTube c&#8217;\u00e8 gi\u00e0 qualche review a prosito di questo PC. Le date della convention sono il 28 &#8211; 29 Ottobre 2020 (due giorni) e, secondo Lenovo, la convention \u00e8 improntata sulle nuove tecnologie che fa sempre piacere ascoltare e vedere. Se sapr\u00f2 qualcosa in pi\u00f9 della convention, una volta finita, vi riporter\u00f2 nei commenti le news o far\u00f2 un nuovo articolo riassuntivo.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"875\" height=\"480\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/lenovo_tech_world.png?w=875\" alt=\"\" class=\"wp-image-499\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/lenovo_tech_world.png 875w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/lenovo_tech_world-300x165.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/lenovo_tech_world-768x421.png 768w\" sizes=\"(max-width: 875px) 100vw, 875px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Vi lascio anche le date e l&#8217;orario qua sopra riportato (orario per l&#8217;EU) con le varie tematiche e <a href=\"https:\/\/techworld20.lenovo.com\/index.cfm?fuseaction=reg.LoginVirtual&amp;cid=ww:lenovosocial:bmcme5\">il link qui per l&#8217;iscrizione<\/a> alla convention.<\/p>\n\n\n\n<p>A PRESTO!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lenovo \u00e8 il mio PC e uno dei miei preferiti e, sembrerebbe, dal Tweet qui sopra riportato, che al Lenovo Tech World convention, verr\u00e0 mostrato al pubblico il primo pc pieghevole che non sia un prototipo. Sono ancora un po&#8217; scettico sulla durabilit\u00e0 dello schermo LCD pieghevole; credo bisogner\u00e0 lavorarci ancora un po&#8217; su, come [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3,4,5],"tags":[13,15,16,86,178,204,219,221,306],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/497"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=497"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/497\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=497"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=497"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=497"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}